［有片] 勇武義士凱旋列隊 受沙田民眾挾道歡迎

沙田友証明勇武戰士係正義之師民心所向
[/s]

嘩 雖然未贏 但好鼓舞

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好感動 我都估唔到 希望大家比多D支持手足
亦都希望更多人成為佢地

係 證明

我地需要更多沙田人

沙田變左基地

辛苦晒手足

證明民意撚唔該收皮

沙田深黃基地

勇武仔,好波,唔驕傲就贏晒

推

喊左出黎

好似古時打勝仗咁
但場仗仲未打完

話說上次克競行入新城市俾人指住屌

呢啲咪民意 民意撚可以收皮啦？

比較︰
【市民見到警察嘅第一身反應】
巴士上市民不知所措，極度恐慌，部分人哭了！(要開聲聽)

沙田 我想住嘅地方

雖然場仗未贏 不過都好感動

辛苦晒義士

感謝勇武

每次出去前線都係玩命。

正義之師

沙田

其實之前811美孚都係咁

義士=盟軍

民心所向

前線手足好波!!!

有冇勝利都好，我地係多謝佢地無條件付出，而唔係結果

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

師奶 said：嘩！仆街兩邊呢

高下立見。

【市民見到警察嘅第一身反應】
巴士上市民不知所措，極度恐慌，部分人哭了！(要開聲聽)

Respect

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日發夢上前見到警放tg橋上市民都開閃光燈支持，好想同你地講聲多謝，知道和理非無離棄過前線手足就已經心滿意足

今日拉左好多手足 好心痛

打狗要兇狠

感動

英雄

真。勇武

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

感謝你地負出！永遠在我地呢一代香港人心中！

喊咗

頂，錯手負皮左呀

痴撚線 好撚鼓舞

最鼓舞嘅係 老中青都有人鼓掌歡迎

有事去唔到既早走既和理非街坊都可以落黎支持

民意撚唔見咗好耐啦

沙田市民高質

好波
香港人 堅持
加油

已經變成恐怖分子

多謝義士們

警察出去就俾萬人屌
義士行過就俾萬人歡呼

辛苦曬好感動cls

以迎王師

多謝其他區

今日好多人俾人拉左

唔好忘記佢地

義士就係應該獲得咁既待遇

五大訴求 缺一不可
無人忘記過
直至佢地被特赦
所有黑警被審判上斷頭台
否則我地唔會停

好撚感動
但大家唔好忘記其他義士所受嘅苦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

見到警犬就dllm, D狗都唔知有冇收過一聲嘅掌聲

+2gc

平安返到屋企就好

push，你地係香港人既英雄！

每一位手足包括天琦出黎，都應該受到同樣待遇

雖然未贏同有少少膠
但如果我受到呢d鼓舞我下次出黎會更落力

每一位都係戰士

香港未來首都沙田
真係當之無愧

第三季既調查兵團

真人版巨人

調查兵團回歸

值得學習

好感動

依家民意撚係越黎越小，但想帶返個風向既人，就好撚多

武運昌隆

每區都要搞返個啊

好能感動，多謝各位武勇~

感激所有前線手足付出

凱咩旋..未贏架

雖然好正 但我真係睇到好尷尬
就好似唱生日歌之中嘅主角一樣

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

咸左

死都唔割

沙手柚

這就是民意

真心多謝佢地既付出

醜陋既勝利同漂亮既失敗大家想要邊樣
d狗揀緊前者 我地呢
呢d畫面可以俾對面知道民心所向
但絕對唔係俾我地圍內打J用

WTF....wow

多謝你地呀

推推推推推推推推推推推推

進擊的巨人調查兵團返城牆一刻

多謝勇武手足你地係香港人既英雄
每次見到都覺得你地好型

Glory to Hong Kong ! Glory to the heroes !

多謝你地

we support

相信前線 多謝你地。

公道自在人心

勇武需要愛

洋蔥

其實平時4點記者會都答廢話
不如下次拎住條片問佢
「黑衣人係新城市被挾道歡迎
會唔會傷左警方士氣？
會唔會考慮禁止市民支持佢地，
強制市民對警方警禮？」

睇下佢地知唔知醜

呢d咪就係民意

革命尚未成功 手足仍需努力

最感動嘅係支持者裡面老中青都有

民意

我都想做沙田友

我想攬佢哋

好似打完仗歸國咁！

721

勇武好野

呢d咪政府日講夜講嘅民意囉

777你見未？

凱乜撚野旋呀，仆街！今日有幾撚多手足俾人拉撚左！

但前線手足，會更希望各位可以逐步逐步 加入佢地

同d狗形成強烈對比

一班勇士凱旋回歸
多謝你地

正義之師 感激不盡

每一個區都應該要咁

眾義士係到都受我一拜

想搬去沙田住

驚唔驚商場CCTV

好撚感動💪💪辛苦曬手足！

我要雙普選！正義之師，民心所向！

沙田柚

push

沙田樓價係咪會急升
我想住沙田呀

如果每區都咁做 都好有凝聚力 保護香港人既係勇武 而唔係黑警

無論點，一日五大訴求、停止黑警濫暴未解決，大家點到要守著！
香港人大家加油，萬事小心

永遠支持前線

沙田友CLS

睇到係好感動

幫手upvote

香港國既未來軍隊

沙田柚有愛

哇我屌 仆你個街眼濕濕

沙田好堅，連d區議員都好黃
好想搬去沙田

係
應該將記者會變成羞辱大會
攞唔同片出黎笑佢地

好𠹌正，真正香港英雄

義士會戰勝歸來

事實證明潔癖係唔需要

好滾動

多謝香港人 我地一定會贏

推呀

Twitter公開分享片

推推

好正呀手足好型 街坊好有愛

咁多位手足辛苦哂

P牌狗借位，大家覺得有用請幫手開新Post呼籲

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

開心係好
不過一個訴求都未成功

不了 你地嚟咗其他17區點算

好撚感動，馬尿都流出黎

發生乜事？今日屋企有事，無留意新聞

成件事好warm

好感動
前線，我哋支持你

我愛勇武！！

此風必須長

連儂牆做到野

好撚感動

每次活動都要仿效

沙田多中產，中產有文化不嬲都黃

藍嘅通常真係班社會底層嘅垃圾，魯迅百年前苦口婆心指出中國人陋習，百年後香港成為已開發經濟體都仲有呢班奴隸根性垃圾

多謝前線手足

低能，對住d警喊乜鳩

好正

希望佢地每次都平安 凱旋回歸

正義之師！！

沙田大聖堂

無撚得頂

將士歸來

好滾動

感謝勇武手足

跟住沙田柚集體同班狗納粹式敬禮，跟手upload 段片俾德國睇，然後食花生

Push

啲狗睇完片應該要諗下點解自己去到邊區都比人屌
但啲人就會拍手歡迎勇武

寶寶回歸

太古點計?
中產唔一定黃
只係睇地區

同另一邊荃灣西站巴士總站有popo條片比
真係高下立見

新城市真係有象徵義意
第一次打退班狗既地方

由第一日開始 勇武 多謝你地既付出

士氣，好緊要！

民心歸向 証明以後點打都得

勇武係無名英雄

勁到爆

好正

Salute 勇武

感激你們